十八區遊行就好似公民教育堂一樣

依個月遊行好似太密
但係各區遊行可以將一啲活係平行世界嘅人拉返入現實
就算唔一星期一次都要一個月一次
而且屯公嘅行動好成功
居民一直靠政黨爭取唔到嘅野
竟然可以靠自己爭取到
雖然好似失咗焦
但希望大家可以正視返各區遊行嘅價值